如我知錯 可否乃念最初

再苦都快樂過 要告別懲罰我 怎可

每朝擘大眼諗嘅係你
每晚瞓覺前諗嘅又係你
無左個精神支柱 行屍走肉嘅生活真係好辛苦

巧mk牙Ching 聽埋尼d歌 -_-

咁你聽開啲咩唔mk嘅歌？

Kimchi kimchi kimchi

巴打經歷緊啲咩

你點啊

同你一樣 食不下嚥

今日仲要係咁落雨，灰多兩錢重

人生不如意事十常八九 不如死撚咗佢

好對唔住